中秋節這晚，我又約了一隻狗乸

話說tinder用來約女真係無敵，比我釣到唔少筍野。
今次約左條女，高高地，條腿都幾正，話男朋友做狗今晚要ot，所以有d空虛。小弟我用左d手段，約左佢出去公園散心，攬左下諗住就咁散啦，點知條狗乸發哂姣咁嘴埋來，最後來左個浪漫既good bye kiss巴打唔知我今次算唔算得米

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

推

相

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！